有冇巴絲係德福Uniqlo 或其他uniqlo做？

如題
我想問請唔請人😂😂😂😂😂😂

推一推先

又一個人中uniqlo伏 以為啲衫高質或者祟日撚 去做staff都會好做

德福U記有個店員好靚

只係覺得人工唔錯同埋我考完試又唔想浪費時姐

真心？😍😍😍等我聽日即in

寵物店都好，有冇介紹？
我有做ok便利店既經驗😂

見到班人做撚到仆街
尋日先行完德福二期果間u記
入面又熱又焗

仲要幾高，應該有174
171矮仔表示好大壓力

我就係想多野做
因為我做油麻地間便利店
好悶 又冇野做 又要冇野搵野尼做
係地鐵站就唔同，不停幫人增值，眨下眼又放工
我寧願做到冇停手 話咁快就放工

莫非巴打係u記做

我都有174

睇來我都幾適合佢

Uniqlo的女多數讀緊大專 青春貌美😆

去做地盤

咁又唔得...太辛苦
雖然地盤真。好搵

間間賣衫都差唔多人工

唔係呀，咁啱之前買衫見到啫

Hey ,巴打，唔好踢爆我想係u記做的原因好wor

U記成日等人用好似
IT戈d又高級得濟
我又唔夠令仔

多謝你提供有用資料，等我立馬去in德福戈間先

你會後悔

你指係後悔做u記定係見到戈條女先😂😂😂😂😂😂😂😂

u記都好撚辛苦